今日考DSE有人叫我填問卷，我就諗起佬豆揾仔

有冇人明？
填問卷可以俾人早啲收工
不過為咗保障自己，就唔好填自己的個人資料啦？

監犯5毛出嚟開工減刑未

尻填，完

一秒都唔比佢
攞嚟睇多陣雞精好過

以前係考speaking先會出來

因為未夠鐘唔比入學校
要係出面等

都有好多係傳銷公司技倆，大家小心

仲有倫敦金
呢個時候好多呢啲搵工陷阱

係，細個奶過嘢。大部分正常問卷，係唔需要人填個人資料㗎